男人出去玩喺咪天公地道？

到底喺咪玩完識返屋企就夠
點解一定要去bar飲酒 唔可以閒日約去打邊爐飲汽水？bar嘅酒特別好飲？
通常問可唔可以唔去啊？回應一定喺好耐無見啦嘛 應酬下姐 你喺咪唔信我啊？

其實有家室嘅男人到底個腦裝緊乜嘢？

負評都放低個理由嘛

你果件未玩夠

真相往往都喺好難接受嘅

多謝你提醒我

仲以為玩女人叫雞個d

叫雞都係一兩個鐘內既事

嗰啲就直接喺出去滾啦

又唔係玩女賭錢吸毒

叫雞都要錢 但係...

姐喺應該由得佢去 ？

做下自己鐘意既野都唔得
定係佢日日都出去玩呀

咁交換 我又日日去玩得唔得

會認真考慮你嘅說話

唔比佢去佢只會覺得條氣唔順 覺得我唔信佢
同埋覺得自己無得去好慘
好似我困住咗佢咁
既然喺咁樣點解唔可以喺我掉低屋企所有嘢去玩？

利申 就快結婚 開始動搖中

喺你老母咩on9

臭屁大魔王到此一遊

幾耐出一次先 日日去就仆街姐

兩個星期一次就無咩問題

生活方式唔同 落bar同朋友飲野傾計有咩問題

成年人傾計飲野唔落bar唔通去mc cafe咩

講真 乜酒好飲咩 飲幾啖就想倒咗佢
唔覺個啲係去玩

落bar飲杯野都叫玩
同fd飲杯野輕鬆下都唔得？
我想知點解你唔鍾意
你話落club溝女就話姐

唔玩你又會珍惜咩